好 絕 望

老豆之前有大腸癌，距離而家好返有十年，之後近排又腸痛，呢幾日入咗幾次急症，尋日拎驗身報告又照到有胰臟癌，排到3月1號先有得做手術。而家望住佢暴瘦，訓唔安食唔落，連老母都要停職一排去照顧佢，呢種感覺真係好難受 加上我老豆60都黎，好擔心佢身體會負荷唔到 真係老套都要講句 珍惜眼前人 唔好等到冇咗先黎後悔 好好關心養到你牛高馬大既屋企人啊

加油呀絲打